其實同個朋友行山，行行下推左落去，根本無證據證明，係咪最完美作案手法？

行山，潛水，根本無證據證明。

是

之前有單幾條友行山整死左個話佢自己走左先 比人拉哂

死左就係囉
仲有半條人命死唔去 咁點算呢

你有依個諗法就已經唔係

唔一定死得
喺下面望住你非常尷尬

咁死口唔認，打官司又未必會輸

記得有單係長洲，有個男仔墮海，背囊有幾舊石

或者條友想死，屈個朋友殺左佢，事前做晒部署，咁實砌到生豬肉

要睇你藍定黃

你黃嘅路過見到都當你殺人兇手
你藍嘅，你懂的

電話無record?唔會同人講？唔洗搭車去？

拉咗又點啫，咪又係要放返出嚟

只要在場得你係度 你就比人告得

take him down

去台灣完美啲

完美犯罪

仲要分分鐘其他行山友望住你 又多航拍機

自己跌落去

約女神去行山

隱祕的角落

咩漫

大家好，我是Will